\section{Diagramy komunikatów} \label{app:comm_diag}

\subsection{Procedura inicjalizacji klastra}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\textwidth]{imgs/proto_init.png}
\caption{Schemat wymiany komunikatów w czasie procedury inicjalizacji klastra} \label{img:proto_init}
\end{figure}

\subsection{Procedura zakończenia pracy węzła roboczego}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\textwidth]{imgs/proto_end_work.png}
\caption{Schemat wymiany komunikatów w czasie procedury informowania węzłą o skończeniu pracy} \label{img:proto_end_work}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\textwidth]{imgs/proto_end_work_ext.png}
\caption{Schemat wymiany komunikatów w czasie procedury informowania węzłą o skończeniu pracy - przypadek rozszerzony o więcej niż jeden węzeł wejściowy} \label{img:proto_end_work_ext}
\end{figure}

\subsection{Procedura subskrypcji informacji o stanie węzła}
\begin{figure}[H]
\makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[scale=0.65]{imgs/proto_debug.png}}
\caption{Schemat wymiany komunikatów w ramach mechanizmu subskrypcji informacji o stanie węzła} \label{img:proto_debug}
\end{figure}